[突發] 原來我地已被大台反包圍左

（朋友代Post)
是次罷工已被多個政治背景人士及工會大台滲透與騎劫，不再是網民自發。本來堅守不割席原則忍氣吞聲，但本頻道 @hkgeneralstrike 拒絕屈服於大台壓力之下。多個tg channels都係大台勢力範圍，大家小心。
運動之所以能夠持續至今，都有賴大家不設大台獨立思考，請緊記！不要盲目相信 @hkgeneralstrike9293 發放之訊息。
奉勸各位睇路。大台可恥！

光復香港，時代革命！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

咪住先，我有啲懷疑

罷工應該唔關事
點都要有人配合

係啦係啦 有大台啦 拉尻佢啦
咪又係大把人會有新行動提出 慢慢捉大台啦

你話係就係？

罷工野成日都有大台
總之大家睇路啦

jm9

9唔搭8

嘩屌

樓主可唔可以講多啲咩政黨？講真你講到咁含糊，好有引導捉鬼風向feel

請幫推新update post！
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

諗下都知係邊個
咪比我講中係李卓人條撚樣

罷工有工會號召有咩問題

最多話係罷工大台姐 未係運動大台

罷工有大台唔係仲易成功咩

Cls

Pish

拿我唔想估估下，未有證據前唔想莽下判斷

p牌 分化毛

樓豬 你開估啦
又比人話捉鬼架啦
我就信你嘅
依啲政棍見唔少

第一 我係朋友代post
第二 我個account 係17年連登一開時已註冊，只係少Online。